我等睇拜登被捕，侵侵宣誓就職

因為：1）侵侵司法挑戰選舉結果成功率好高，因為選舉大規模舞弊證據根本多到嘔！2）明明侵侵支持者比較多3）1:99佔領華爾街以來，美國平民已表明不會認命低頭4）侵侵性格不會甘心認輸5）全世界民主議會政治「年青及激進化」才是大趨勢

調返轉。。機會比較大